聽日睇精神科 以後會唔會入唔到政府做？

我讀護理...
呢排有啲抑鬱/自殺/傷人傾向
朋友迫我睇醫生
轉介左我urgent睇精神科
但啲senior姑娘叫我出去私家睇
因為驚我有psy history政府唔請/影響我前途
但私家好貴...至少2千
我又唔想我屋企人知

請問有冇人知有psy history政府會唔會唔請

留名

會，搵錢緊要過命呀，唔好睇啦！

冇話唔睇喎 咁激動做乜
當你幫我推post多謝哂

點解唔係拎金卡, 之後喺依家個機構賴死唔走 ?

哦, 原來又係為情

未畢業

應該就冇白紙黑字寫明話唔請嘅
睇公立醫院嘅話，psy hx record應該都只會喺入職前同你body check 個staff先知（？）
不過就算真係知你有psy hx，應該都係主要考慮你嘅functioning /in remission/ risk of relapse，睇你應唔應付到第日nurse 嘅工作 （或者而家返學出place） 尤其是護士呢行stress level 咁高 +/- 你食藥side effect 可能做嘢／諗野會有影響添

after all, 睇完醫生乖乖地做rehab recover la 好返就可以返工x2046
利申: 可能係你將來嘅同事

屌你 有精神病就咪撚做護士啦

年輕人, 既然你未入職, 我就唔教壞你, 唔講啲拎金卡既人既仆街野

但係反而 ... 你要學識睇化每樣事情 , 仲好過睇精神科啦

至於有公院精神科紀錄 係咪影響招聘 , 無人敢答你真野架啦

我問你一樣野呀
依家咁多人讀 nursing , 係咪揀無可揀 ?
你唔知 HA 入邊養埋養埋幾多「金卡」既人啫

2千都你返工就唔覺得大事(好似係)
有D野寧可信才有

金卡係咩?
好有興趣

咁如果係HA做 應該得staff clinic個醫生知
但如果入政府唔知洗唔洗check record
Thanks

sor9ry , 講錯, 係白卡 , 我色盲

HA還HA 但都有機會出去做架嘛...

無白卡應該無影響
只係接受輔導

但係, HA 請人係對哂文件, 有時係簽埋約
先叫你驗身, 驗身先會見 staff clinic
咁到時先知你病歷, 佢地先會被你有 psy history

但 HA 咁黑暗, 真實係咪咁 ? 邊個知
我又唔信 連登有做 WM , DOM 既人上嚟呀

係咪諗住做d好專業先？ 據我所知政府會有好多資源幫康復人士 有frd 做緊政府但係非公務員 話炒人一定唔會炒有問題 但係人都睇得出條友有問題

問題係佢都未入行

聽人地講有唔少公墓員都有張白咭

係, 就算唔係拎白卡, 好多都好痴線 (公院做過 所以我知)

公院本身都係好多白卡職員

btw , 樓豬其實唔應該再諗咁多

你睇得醫生, 人地 URGENT 轉介你睇精神科, 你都係去睇算啦

咩前途問題唔係你首要考慮既野囉

你仲後生啫 入唔到 DH , HA, 咪去私院 or 安老院囉

又或者, 你真係驚前途既

就去睇一兩次私家, 問下醫生意見先囉

都係 2 ~ 4K 啫, 順利又可以將依個問題問下私家醫生有咩意見

確認左 你真係要長期接受治療, 你又負擔唔到既
先拎返 ref. letter 去 HA 排返囉

如果你短期內搵到私家醫生既, 聽日咪打去改後個期囉

咁我希望會短期內好返啦

點樣傷人？

唔講啦...

都係嗰句啦, 睇化啲啦

建議私家
公家都未必有用
可能私家睇下CP會好啲

講就易囉...

Cp個人覺得冇用

同屋企人講
唔好為咗一萬幾千影響之後條路
你嗰科轉頭就賺返啦

我覺得我細佬有adhd/manic佢地都唔帶佢睇醫生..佢地冇insight架
同佢地講都冇用

政府未必唔請，返去等通知啦

做iss多

有可能 聽過類似的案例

無，聽過有人睇醫生有醫生咁講而已，政府方面係點諗唔知

做DH ok, 係HA睇病紀錄暫時唔相通
做HA姑娘就。。睇下你老細(ward man)有幾pk la，佢多手睇你CMS record再關心下你都幾煩
不過做HA acute ward 有psy底好易relapse，太大stress 碌入HA之後拎金卡啦唔洗做又照出糧

利申: MO